想買隻mouse

想送隻wireless gaming mouse 比老公做結婚週年禮物， 但係完全唔識揀
(我自己完全唔game 咩都唔識。。。。。)
Budget 大概 1500以下。

暫時睇緊 呢3隻
Razar 嘅 Basilisk X Hyperspeed
Razar 嘅 Mamba Wireless
Steelseries 嘅Rival 650 Wireless

仲有冇咩牌子嘅gaming mouse 唔錯?
麻煩大家比啲意見

logitech wireless gpro

唔該你 我去睇睇

手感呢d好蝦人wo試清楚
有筆直我會想收靚moon,無筆直既無線gaming耳機都唔錯

真係唔識!你咁講都怕買咗唔啱用添。唔該晒你。 要再諗諗
因為佢用緊laptop ,mon 就冇位擺。。。
耳機係咪好需要? 因為佢平時都冇用 就咁開聲打

睇打咩喎

呢幾日好似玩緊 刺客教條(?) ( 我記得佢話喺埃及)仲有 DOTA 同 No Man's Sky

無線得 g pro w簡

你個3隻都係廢
大手就g903
細手就g pro

g304

thank you
會去睇睇

係咪因為budget 唔夠所以果d 唔好?
我去睇睇 logitech
唔該晒你

唔係，mouse 1500夠

1500買乜都得啦淨係隻mouse
Wireless嘅話 logitech一定最好

如果想一兩年換一隻買razar
有幾年試過買5隻自用同送比人
兩年後冇一隻係冇問題
冇記錯兩隻da 兩隻imperator
仲有一隻mamba
想用得耐就steelseries
十年前用過間唔鍾用而家都仲用到
不過而家主力g903 手型比較舒服
用左一年未知幾時打柴

g pro wireless
標準答案

明白 因為見到有啲要成2000 up

買個耳機比佢
順手唔洗佢開聲打時嘈住晒
一舉兩得

見大家都推介Logitech 會去睇睇

一開始都冇諗過Logitech
我仲係停留係我返工用過果啲

太多謝你地比意見

都希望用耐啲
我好膚淺淨係識睇樣
所以上黎問大家意見

thank you

唔得 咁我叫佢咪聽唔到

其實係budget 唔夠

佢用開大定細既mouse
Logitech比較好
g pro wireless
或者g903 + powerplay 無線充電mouse pad

之前有隻Razer 細嘅 ( 唔知咩型號，我揸上手都唔覺得大)
比屋企隻貓推咗落地。。爛咗

而家拎咗我啲廢mouse 頂住先，想買返隻比佢。。

佢呢排都驚之後冇工返 唔敢買嘢
但見佢用得好辛苦 想買隻好少少 等佢唔好咁慘咁

G603 都ok
睇你大手定細手
大手603 細手304
平平地係呢兩個
鋰電池果d 好貴

應該唔係細手

唔用鋰電會唔會成日好快要摸電芯
?

送自己對波比佢做gaming 🐁

g pro wireless
g502 wireless

mx3

無線一定係logi 係差在咩型號

另外razer比傻仔買信仰用 想幾個月到一年換一隻mouse就razer啦
利申以前真金白銀買左幾個月信仰 依家轉用Zowie

真係好老婆

換既次數都唔算密
304 一粒AA 屌足一季都夠用

真係唔識 多謝指教
因為之前淨係聽過Razer

應該會買Logitech

咁一季都唔密 太多謝你地嘅幫手

g pro wireless無得輸
g502 wireless都好，不過岩大手多d

睇咗咁多回覆，決定買 G903 比老公

果塊mouse pad 就留下次做禮物
下次唔駛諗到頭都爆

多謝大家比意見

有咁嘅老婆真係三生有幸

直接同佢去睇然後你俾錢
真心，手感唔啱嘅你送嘅禮物唔用又唔係，用又唔啱手感

竟然唔買gpw

我諗住第時配埋果塊mouse pad...所以

powerplay?
gpw都有喎

唔買咗先 佢實唔肯要
買咗唔啱可以拎去換。。。

人在北美

衰咗

g pro wireless

羨慕你老公

同一塊pad仲要
不過你鍾意903都ok

揸女朋友隻gpw揸到返唔到轉頭
自己用緊razer